點樣可以令自己唔眼淺

同男朋友有好少好少嗌烚就會喊，
我都唔想，但忍唔到
唔想時間耐左俾佢覺得煩
我自己都覺得自己好煩

利申：絲